蔡少芬首晒孕肚 張晉從後攬到實

藝人蔡少芬（Ada）早前宣布為老公張晉佗第三胎，大家都為二人高興，仲叫Ada要小心佗B，咁啱佢哋依家正參與拍攝一個內地綜藝節目《我最愛的西女人們》，今日節目組就晒出二人最新合照，見Ada雖着寬鬆嘅衫，但仍難掩隆起嘅小腹，真係睇見都幸福！

合照中，兩人素顏出鏡一同溫馨睇日出，Ada靠喺老公懷中愜意眺望遠方，張晉則溫柔望實老婆，畫面溫馨。之後二人去到海邊，夫妻時而甜蜜對視，時而搭肩牽手並行，今次Ada個孕肚更加明顯，成個凸晒出嚟，其中一張相見張晉從後攬實Ada，二人又將手摸住Ada肚仔，呢個畫面確實係溫情四散，令人羨慕！

馬英九睇錶

我最愛的西女人們

其實點解成日分享埋啲大陸狗動向？

佢對ada好好喎

老了

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

咁多聯絡架

宜家仲ada 仲好